有咩窗口式冷氣機好？

廳兩匹 ，屋企有部珍寶用咗好多年，依家珍寶仲係唔係好好？

唔好

一定唔好買日立
btw好多牌子都係同一個地方出

日立唔凍

窗口機就樂聲啦

Panasonic

我都要買啊!!!
房用, 3/4-1匹

Panasonic
出名靜

樂信最抵玩

同樂聲根本一樣零件

有錢 樂聲
冇錢 樂信

that's it

一樣？

格力

窗機唔撚使撚
Panasonic絕無他選

樂信轉左格力出啦

Panasonic絕無他選

個個都樂聲樂信 ok!

樂聲得個靜字 唔太凍

大金